聽日護琦手，冇人講既？

9:30am高等法院

如果覺得資訊有混亂 入去睇下
所有行動 文宣post 轉曬去活動台

大家記得引爆國際文宣核彈

可唔可以唔好係呢個 term

標題重寫，根本冇人想咁入來